【極多圖】原來台灣人幫咗我地咁多！香港人入！

話說早排係台北嘅時候，經過台北當代藝術館，見到一架咁型嘅帆船！

「自由號」連儂船
好多謝台灣手足咁有心
之後就行咗入藝術館睇下展覽

呢排有個專題展覽「災難的靈現」

諗住個展覽都係講下天災人禍
咁睇睇下，估唔到有意外驚喜

策展方好有心咁整咗一part係關於反送中系列，除咗上面嘅反送中timeline，仲有播放由港台製作嘅紀錄片

仲有一部電腦俾參觀嘅人上連登(?)

幕後花絮 辛苦晒策劃人員

呢個展覽去到2020年2月9號，呢排會去台北嘅人不妨去gchi一下

台北當代藝術館 《災難的靈現》

同場加映 台中反送中系列

估唔到台灣都有巨型連豬出沒
嚟到台中嘅人不妨嚟懲罰一下黃店！

台中西區中興街55號 Musicat Cafe

展覽係台中市民廣場

感謝台灣人～

香港人 1月1日 維園見！

1

2

3

4

5

多謝台灣手足

台灣

6

多謝台灣

thx

噢去唔到

7

8

推

多謝所有支持香港 支持自由民主嘅人

呢個post睇到喊

9

10

推呀

推！

多謝！

多謝
好心d撚樣咪成日叫人台狗韓狗

Push

認住831幫警甴殘殺手足兇手

Pish

多謝台灣人

多謝

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

五毛分化香港台灣常用

再加啲打機嘅真心一齊講

港台聯盟

台妹世界第一

Thanks!!!

多謝臺灣

TAIWAN NO.1！

上個月去左
成個展做得好好
尤其是將屋嗰個展室擺喺timeline展室入面
之後上面艾未未嗰個又係好癲
如果中意睇美術展 可以去埋市立美術館 喺圓山站 隔離仲有好多bar添

lm

up

台灣手足

2019 年之後
連登仲有人屌鳩台灣乜乜乜 , 笑鳩台灣乜乜

嗰班就肯撚定係一毛嚟

今日香港

1月11號都要幫返佢地

感謝

傳遍世界

Thanks so much

台中sogo個到仲有條連儂隧道

不推不是人

好想去台灣

感謝台灣人

感謝台灣

ㄍㄢˇ ㄒㄧㄝˋ

唔打機唔知台狗把口有幾臭

好靚多謝台灣手足

感謝台灣朋友

感謝台灣熱心人

五毛分化失敗

小心比人屈你波台狗呀

有電腦上連登好多謝佢地

謝謝台灣人

下星期去台灣睇下先

I love taiwan 妹

好有心
多謝台灣手足

感謝台灣手足

[Solomon 認證］新白宮聯署：取消北京2020冬奧贊助商稅務優惠

有班連登成撚日話台灣人冷漠，食屎啦。我愛台灣呀，就算無反修例，淨係繁體字已經夠曬理由俾我愛台灣！

台灣人真係好有心
相比起香港啲博物館真係好垃圾

即刻想買機票去台灣

Taiwan No.1!

ㄅㄨˊ ㄎㄜˋ ㄑ一ˋ

thank you

感動

感謝台灣
上連登

大學入面

台灣，多謝晒！

推 好

Thx TAIWAN

thank you Taiwan

五毛最愛搞分化玩左右互搏
一邊叫人死台狗一邊話人死港仔

連登ac + PPT帳

Thanks

多謝!

台北都有黃店
西門町 小周未

善導寺 左轉有書x慕哲咖啡

大家支持下

多謝資訊。我聽日後日都會係台中，一定去打氣。

感謝台灣手足
要記住守護台灣投小英
否則今日香港 明日台灣

push

Taiwan NO1

港台一家親～

謝謝台灣 推

Thank you Taiwan

推!

超高汁 多謝台灣人

痴線

港台一家

沒有普選，唯有獨立

大陸人係十分卑劣嘅民族
種種惡行去證明自己是強大
但其實只是向世界證明幾咁自卑。
有自信嘅人係唔會咁。

台灣手足

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

timeline果到幾靚喎

俾人上連登又幾得意

台灣人好有愛

！

多謝台灣既手足

早兩日喺台中同高雄

台灣手足好波

大家都明白民主既重要
同支那豬唔同人種

cls好靚

感蝦台灣

好感動多謝台灣

多謝台灣手足
港臺真係命運共同體
台灣唔好步香港後塵呀

幫下搞exhibition既手足

眾籌網址 :

各位手足，我哋係Free Hong Kong Exhibition團隊，由一班海外香港人組成，主要打國際戰線。我哋希望以巡迴展覧嘅形式，將香港人嘅聲音帶到海外。作為响城牆外面生活嘅人，我哋自覺有責任將港共政府嘅所作所為話俾全世界知。响西方民主社會，人民就係力量，政府嘅決策同立法往往都以民意為依歸，而展覽正正可以提供一個空間同平台，直接同市民接觸交流。我哋希望以普羅大眾為出發點，提高民間對香港事態嘅關注，團結國際民運陣線，希望响國際間有更加多迴響，間接向港共政府施壓。

由九月開始，我哋已經先後响德國三個城市自資舉辦咗三次展覽同一次講座，亦協辦咗一個sharing session，近期亦同其他歐洲城市聯絡緊，希望將展覽帶到更多地方，遍地開花，與更多外國人接觸，團結國際力量。經過三次展覽之後，我們團隊經已山窮水盡，所以希望透過眾籌籌集經費，繼續 [和你展]。下一階段我們打算到比利時、丹麥，我哋亦已同烏克蘭當地聯絡，希望响寒冬凜烈嘅十二月或一月直達基輔，同五年前烏克蘭革命人民接觸，連結國際民運陣線。

我哋今次眾籌目標係三萬歐元，折合大約為港幣二十六萬五千元，用作未來幾個月再舉辦展覧同講座嘅開支。巡迴展覧結束之後如有任何剩餘資金，將會全數捐贈星火同盟。

希望各位手足可以幫忙，課一課金，亦可以幫忙share，感謝大家。

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

我哋團隊facebook page :

台灣算係成個亞洲最民主嘅國家

今日行過台北地下街都見到

推 多謝台灣人

1月去台中一定支持！

光復香港

多謝台灣手足！

你個username

b

嘩

多謝台灣人
他日光復定必報答
1.1 遊行！
1.11 台灣人回鄉投票！！！！！

邊到？
新年前會去台北
有冇啲連儂牆或者黃店介紹？

推港台友好

勁到

曱甴近平推

高質

逐張文宣收集返嚟黐上 timeline？

好好笑有部腦上連登
連登會被寫進歷史

推
推
推
好多謝你地

多謝台灣手足
我愛台灣

係 好撚感動 btw我上禮拜去台灣都見到周同學

多謝一群熱愛民主和自由的人們

記得台灣朋友有乜事, 香港大家既, 記得要幫返佢地, 大家同舟共濟

真係想狂去台灣

道謝

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/posts態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

1.1 維園見

Lm

你地要守住
香港人無得再示範第二次

我係台灣人

台灣加油

上連登笑左

可唔可以將香港個班垃圾藍絲廢老換成呢班有心既台灣手足

感動啊
多謝所有手足

上三個星期去台中台北
個展係講病毒 如果佢早少少開始就好
台中間餐廳又係冇留意到 希望下次去返

西門町

可唔可以提台灣人，一定要投票?
愈嚟愈近111，我好驚韓國瑜當選

真藝術互動裝置

like

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

最新職業 等人師

呢架可能就係香港人既羅亞方舟

多謝！！

不枉我咁鍾意台灣

多謝支持
除夕元旦見

多謝你哋

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

多謝所有支持自由民主嘅人

見到上連登笑左

台灣人👍

一月去
支持！

台灣也有饅頭派嗎

pushh

諗起流亡台灣既義士

push , thank you so much

on9

一定要推

Tui

多謝樓主提供資訊！！

利申喺台北

立國後，台灣係第一同盟國

CLS

多謝台灣人
星期六去睇下先

好靚

721831101111

好開心，個度D連豬、文宣唔會比人拆

感動啊

感激不盡

馬田出來了

睇唔到有艾未未個展可能完咗 睇到仲有大野由美子個展
遲啲去埋市立美術館先 多謝推介

Thx TW

艾未未嗰個係連埋一齊 同一個嚟架！

感謝台灣

好多人想分化台灣同香港 我想話絕不分化

多謝臺灣手足。

多謝台灣同台灣人

其實好多都係在台港人整,咁當然台灣人都有寫下加油支持

多謝台灣手足！！

Btw登櫈 馬田出來了

真係好落力！

原來係呢part get錯做獨立個展
呢part同展嘅其他part都好值得一睇 多謝補充

一啲都唔冷漠 見到市民廣場整展覽嘅台灣人咁熱心開咪講足成日 又有咁多連儂牆同文宣 有種身處係香港嘅錯覺

唔知我地嘅博物館幾時會有可能有呢

Push!

睇嚟係留學絲 想問係邊間？

多謝補充 咁要去懲罰下

看到想哭，也弄得太好了吧！謝謝

我愛台灣
回家投票阿

好靚想問間鋪頭係邊

我係一個失敗嘅打手 係台灣都撞唔到馬田

好有心

嘩 真係癡撚線 好感動

港台親善大使 有得諗

有聲嘅

關於WhatsGap大更新 我有嘢想講

【WhatsGap一Android用家請注意⚠️】
由於Play Store已經有幾個星期未批新版本更新

所以現推出apk檔

⚠️注意⚠️
如之後Play Store有更新版本 用家需要先解除安裝apk檔 再下載Play Store的版本

煩請各位分享給Android用家

罷韓當日有個姨姨講左成日香港嘅現況比台灣人知，希望台灣唔會變成香港2.0
聲都沙埋

台灣人幫左我地好多真係

之前搞音樂會好聽到

留名一月去

好撚靚, 感謝台灣人

呢間Settled cafe去到1月4日原來有個小展覽～會係附近嘅不妨都去參觀下

高質成咁

置頂 #402 整合咗

補返啱嘅link

人地咁幫我地
香港人仲唔爭氣
堅持到底呀！！！

台灣人

有冇喺台灣嘅手足可以Airdrop出去

更正 原來係去到1月14日

好多謝台灣人

台灣今次大選唔算樂觀， 藍營果邊都有唔小支持者，台灣手足要企出來

想問大概係邊個位置？好厲害

係台中sogo出面個條台下隧道

香港人需要心靈上的離開中國。
全世界有很多人都以為台灣屬於中國，甚至有超過40%的台灣人也認為台灣人屬於中華民族〈泛藍〉。
自從我在參加野百合學運之後，就開始思考自己是不是中華民族。
直到逐漸認識自己是台灣人，與中華民族是不同民族，才覺得自己有歸屬感。
心靈「離開中國」是很重要的，與肉體處在何處無關。
中國五毛即使移民其他國家，還是被全世界認為是垃圾。
因為他們離不開心靈的中國。
---------------------------------------------------------
看過連登的許多言論，覺得香港到處充滿中國思考。
有時候覺得香港人太聰明了，總是國際戰線一大堆。
然後前天又一堆香港人追罵內地人，這又怎麼能促進中國民主呢？
中國人只有更討厭香港人
台灣人討厭中國政府，但是不會辱罵來台中國人。
因為來台中國人和新加坡人一樣，都是外國人。
所以， 心靈「離開中國」是很重要的。

上個月唔見有

一齊打倒共產黨

P

謝謝台灣手足

推！！

台灣加油呀

睇到喊, 多謝台灣人

我10月底影，上個禮拜去都仲喺到，喺電影街個公園入面

好正！

再推先

手足

多謝台仔

多謝

樓主係馬田？

登凳!我係馬田.....嘅打手

台狗日日話中國香港人活該被送中